何以 巴塞隆拿破產

何以里昂美斯離開

改國歌？

犯國歌法
報左國安, 樓豬好自為知

你仲惡過共產黨

Griezmann與Fati 唔識得入球
我願so9 歸巴狗

美斯來到 要轉會去英超

666

非

邊間教會？

Alba 罗拔圖 又被中出了

我願榮光歸 曼聯

同行疤狗為正義趕走美欺

何以這巴塞要破產何以130m買基土文昂首踢歐聯吶喊聲響透盼獎盃歸於魯營何以丹比利賣不走何以為巴斯基斯冇撚用何解買迪莊回晒塘點算靠美斯始終含撚在82墜落徬徨午夜球場裡 最遠處吹來球迷哭捍巴薩來齊集這裡來全力十卜沙維小白也永不滅朗奴高文來到要光復這巴薩同行球員為入球時代革命祈永碧基與朗格力萬世都不失波我願榮光歸加泰隆尼亞

呢part我放咗喺patron 你做咩send出嚟？

改國歌report

唔係義勇軍進行曲

何以我變了你的16號愛人

屌你老母，字數唔撚啱，錯鳩曬音
唔識填詞都要數字數啦，屌

何以 羅白頭仲未走

你咪on9啦

鳩sir懵盛盛

起來 起來 起來 美斯只想去鏝